Hana妹妹低調做youtuber 外貌似台灣歌手閻亦格

TVB星夢歌手菊梓喬（Hana）成長經歷比其他同齡人豐富。因父母離異關係，HANA從小與妹妹相依為命，中三就輟學的她，每日只有返工放工，努力賺錢照顧妹妹。如今妹妹也長大成人，並低調地加入了Youtuber行列。

HANA的妹妹Mianca比菊梓喬細一年，現年33歲。兩人生日相差兩天，而因為從小到大相依為命的關係，感情也相當友好，見到HANA經常在妹妹IG留言。

而HANA在訪問多次提到妹妹，因她努力搵錢，為的是讓妹妹可以讀書，不過妹妹卻因此逃學，最後會考只得2分。雖然如此，但HANA仍然非常愛錫妹妹。

最近Mianca低調做Youtube，為頻道名為「三樓百胃 stomachguchi」，早前在11月11日光棍節發布首條短片《憑實力單身》，Mianca飾演玩交友app的港女。她的外貌打扮與家姐有大不同，家姐偏向清純，而Mianca就比較狂野，從IG的片段所見，Mianca的腿中間到腳跟位置都有一大片紋身。

Mianca與家姐都有小虎牙，但外貌反而似台灣歌手閻奕格。首條短片演港女演得入型入格，難怪家姐HANA也大讚妹妹做戲比較叻。

有無多牙症？

睇片就冇

呀妹定家姐靚D?

兩個都靚

格格靚好多啦

原來hana妹仲大過格格三年

有新片